其實中國一早 block咗 Google 華為比人封 Google 又有咩用？

突破盲點！

中國境外用唔到google

即係賣唔到去外國

宜家android都封埋，之前中國淨係封Google play

突破埋智商下限

插呀

伸咗頭出海又縮返入去

先前禁制人地，而家被人禁制返冇得怨